今日下午坐61 X 巴士，唔見電話的人入來

大牌子，細部機，巴士下層後面4座位找到

我交左俾車長，佢話交去屯門市中心總站，預計7：30之後到站

推